818人鏈圍繞港島？

818 遊行被反對，可以考慮一百萬人全部在行人路單行排隊（慢行）圍繞港島。 試過踩單車環港島一圈， 印像中不足50km。當一米一個人，五萬人就夠。 睇下圍到幾多圈。

對付中國網友必殺技 （已測試超有效）

推！

第一下諗起人型蜈蚣

聽晚816 學界x攬炒 遮打集會有黃台仰同梁繼平視像出席冇人講? 梁義士見到咁少人去真係會喊出黎

有得諗

和理非，行人路上keep住行，合理合法。
有畫面，而且過程有期待，唔到最後唔知去到邊，圍到幾圈。傳媒like。 純發夢。

唔好意思，借個位宣傳

818百萬人大遊行
五大訴求，缺一不可

同69,616同等重要，代表場運動有民意受權
818唔夠人數 場運動就自然死亡

所以 依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

阻你小小位置 唔好意思

［建議8.18］舉起為我地發過聲既國家國旗

有恩不報非君子
有仇不報柱為人

+幫推！

港島排到落九龍都似

推2

EH 北角

推

借PO

地區開街站 派傳單 攻略

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

傳給10個人，祝 好人一生平安